19歲毒撚 你問我答

好悶好想有人理下我

打左J未

今朝起身打左
其實每朝起身都會打 就算個刻無咩性慾

青頭？

樓豬驚唔驚有一日死咗喺屋企冇人察覺

中學時期試過被含 但未屌過

問我自己唔好？

俾男同學含？

咁我又唔擔心會無人發現嘅
反而會諗自己死左之後對世界都無影響 覺得自己好渺小

Cloud男朋友點會明毒撚

喜歡甚麼女人

mk妹黎 應該見我毒撚所以拎黎滿足佢嘅性好奇

係咪你自己帶假髮扮MK妺

拍過幾多次拖？

肯去了解同關心我就得
利申 豬閪不了

班mk妹好鍾意玩毒撚

平安夜有冇約女

5次 每次都比人撚狗咁撚

無 邊夠膽開口約

有打咩機？

屌你老母咩 19歲拍過5次拖都敢死出嚟開post話自己係毒撚 摺撚埋一邊啦

屌你 咁都重叫毒撚？

每次都係對方主動

俾男人含係咪好爽？

幾高